今晚全民監察每區元氣 一過四人就舉報

我想講港共政府係on9
根本係借疫情借題發揮
元氣全間舖共同一張枱
即係佢間舖一多過四個客就違規

如果今晚舉報元氣佢唔執法
即係暴露左佢只會借呢啲例打擊黃店

全民1823 同 報驚

而家港共係借疫情亂立例

美心最搵錢係元氣同starfucks

我地唔係要諗點樣委曲求全去配合
而係要比全世界知港共借疫情黎試水溫
比全世界知佢做既野唔係話左防疫

藍絲會支持政府？

好快會出黎話
4個食客一組 每組距離1.5米就得

如果個規定係咁唔合理
同時對疫情散播根本未必真係有幫助
我地今晚就舉報元氣
睇下佢係會真係執法
定只係用黎對付黃店同打擊業界
打殘香港各界後
再比紅色資本進駐同取代

好想知佢點處理

根本啲例就唔係真係有科學跟據去防疫情擴散
而係亂鳩咁黎

真係唔知藍絲點諗
佢地個腦構造特別
唔可以用常理去理解

老老實實，我覺得黃店根本會聽政府講真係做足，唔做9成都係藍店

見樓下兩間黃一間真係封枱一間直情唔開，反而間藍就唔鬼理

如果佢執法 元氣唔駛做生意 打擊到美心
如佢唔執法 暴露佢呢啲例只係會打擊黃店

Push

推

agger

所以就舉報藍店
暴露佢地根本係想用呢招對付黃圈
比世界知佢連香港響水深火熱既疫情中
都依然用政治凌駕市民 打擊黃圈

記得去黃圈外賣

佢係跟支那

4：37開始

得popo就圍行下

push

thanks巴打
港共只會識跟支那
唔理合唔合理
從來就係識擦鞋

呢樣真
否則黃店真係會捱唔到

文宣方向

屌

超合作運動

屋企附件個間一年前入座率本身都唔夠5成
社運後更加冇7-8成
而家想Report都做唔到

點解咁都可以仲未執？

報驚無用
重點係要阻住佢做生意, 係佢門口屌鬼, 再屌埋D食客食藍店無撚用
嘈到拆天就岩
佢本身違規在先, 又唔敢報驚
搞一大輪最多就係商場保安黎到
商場保安黎到就仲好, 同保安講間藍店違規, 叫商場主管黎
係佢門口搞一大輪, 搞到佢做少一個鐘生意都好過無

good idea

非連鎖藍店會唔會好攪啲

兩個手足一pair pair 去坐元氣飲綠茶，依架可以話係事半功倍

根本係on9 番工放工時間搭巴士黨鐵全部中撚哂啦如果4個以上就會中嘅話

根據而家條法例 交通工具聚集豁免
唯有又再聚集搭下黨鐵塞滿啲車囉

點解係元氣？針對？

係針對，其他藍店都要

唔好漏咗美心間咩咩鴨子

借疫情之名進行政治打壓

其實揸正嚟做係政府真係驚爆發
你估佢哋唔想鬆俾紅藍店咩

之後話畫面好靚?

佢由唔禁埋麻雀館同K場都知係針對黃店啦

洗唔洗下下比人打完先話佢只係打你

趁火打劫

撞

好明顯係

Push.

咁咪變左逼人搭枱

一點五米距離

藍絲會話外地輸入個案導致爆發
政府先要咁做
都係外國勢力同黃絲搞事

有腦就唔會係藍絲啦

可以參考下正確撚狗方法

明明k場先最要禁
d咪

up

緊急情況請打999

1823 999

Ok

篤灰大戰

每間元氣召集10-15個手足 個個都分開入，一人叫碟最平嘅坐足2個鐘 可以收佢皮！記得充足電帶定尿袋。

仲要打去報管同電視台，將呢啲犯法野公儲於世

咩時勢呀，出去蒲兩個鐘，係人都唔會啦

唔係有得食薑架咩？

政府擺明淨係針對黃店

999

即係以其人之道還治其人之身/自食其果/

好奇d自己搵位餐廳點攪

...

推爆

點解要針對元氣?

仲有吉野家 Starbucks 美心呀嘛

應該所有藍店都要監察

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

富臨反自己人反上腦？

所以大快活咪要封左d位唔比人坐

大家樂就係扮哂野唔理所以比人坐爆

好多藍茶記根本冇隔1.5 米

好多都搏緊，全民幫驚方嚴正執法

由舉報藍餐廳做起！

勁on9有咩理由戲院戴口罩就咁坐係度 禁唱k開哂口唱歌唔禁

why not all一齊做個好市民 有唔啱就要舉報

四人規定係咪為麻雀管而設

唱k 飛口水 ， 咪， 你話唔禁唔係因為老黑生意都唔信

全民監察廿蚊張鐵票（美心，元氣）大行動

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔洗mon 每半個鐘報一次

準備拉尺，過1.5米報驚

唔想落街。。

係，好多魔鬼位係啲所謂「防疫立法」入面

all blue

其實唔過既咪自己行過去坐落去，再報，只要狗黎之前走就ok，或者係店家冇俾充足指示令自己處於風險中。

btw，starfuck霸位師威力大增啦！

中間有間隔都得，唔一定1.5米林鄭已經留咗一手比藍店
到時選擇性執法 對黃店就話你冇1.5米
對藍店就話冇都得架 有間隔is ok

小心黑狗護藍主，你舉報佢上門拉人，告你煽惑他人暴亂罪...?! 黑狗有乜拿渣、污糟邋遢手後唔會做丫，大家小心 !

開名plz

S

根本柒婆同班狗係亂立例鳩拉
有係為左防疫咩

你覺得佢地會搞藍店？

會對藍店執法就唔撚會係黑警啦

打左去舉報幾間藍色小店
頂佢個肺，最憎人犯法

做好市民角色

冇錯
唔好再淨係屌美心
藍小店先最冇抵抗力
要佢地今round收皮！！

仆野家

支持全民1823

即係暴露左佢只會借呢啲例打擊黃店

投訴師

咁多黑衣人聚集，大家唔係唔報案下話

👍👍 全人監察，大把野可以做

巴士站最多比四個人等車

順便睇埋北京樓 翠苑 潮庭 八月 美心王宮

之前支持23條個條TEAM 失蹤哂

7218311011111